美股認真討論區 MCLVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

gme宗教討論區

留名今晚鳩叫

會用咩做經書

GME 休戰區

只信太陽神

我唔想再喺美股post見到股票嘢、GME嘢、期權嘢、執石嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

忘巴轉左教？

盤前師ready

reddit wsb

盤前師全面進場

清倉派準備高買低賣

美股認真討論區 CCIV

大家好

唔知點解喊緊

Lm

跌：一早講左要清倉啦
升：只清左一半take profit咋

石仔你好，又見面啦~
今日AMZN財報有咩睇法?

+

滿足你

宗教台

Real to the moon

見大家咁開心 TSM開130啦不如

大過我個頭

支持

我留意到17:00 果陣都會搵到tsm全日低位

Tsm 130先定gme 130先

想埋個頭入去

gme30先

Bb生性

Twitter 盤前暴跌20%

連郡有冇財報預演師架

送葬連郡三部曲

有提TWITTER, +20%基本

Gme高台跳水

係咪比sec屌 但係tsla啲消息唔係靠佢公布咩

Bb又難產

龍龍哈

棍棍

tsla 特價完準備去1000

Deep state 壓價

BB 胎死腹中

痴L線 TSM PRE MARKER已經130

升多啲plz 唔想啲call變粉

silent period for something?

我張月尾put有夠了

我要求助

GME直插冇水花

BB一開波就落地獄

今晚老母又要屌鳩我點解冇幫佢入貨

而家咩價?

GME一開市連死貓彈下都無

有冇人教下個不孝子

胎死腹中

BB肚屙 嘔奶消化不良

想高J入返市
求屌醒

岩岩睇180
唔洗兩分鐘就跌到160

Gme特價留返有需要嘅人

hold the line

想知重倉gme嘅人心情如何

tsm 好唔好盤中先入

PRE MARKET有無溶斷依樣野

Cciv火箭升空區

高jc

gme 0.13
tsm 310

cctoy炒輸俾10歲股神 應當悔改

Spce 62

Tsm不過開波無耐就趺 可以等下

加倉

條美斯是咪縮返去佢老母西到

SLV好彩尋晚跳左船

Gme 又話strong hold嘅

今晚應該跌穿三位數
賣盤多到痴線

gme大哥沒有輸
dfv不放, 我也不會放

Gel

SPCE係咪ON9，日日十幾十幾%咁升

懷疑炒wsb etf啲錢去晒spce

落50入100股支持

有班傻仔4,500 百幾股高追左

Elon papa又俾人搞

有咩所謂 今日高位明日低位
過多個禮拜車尾燈都見唔到

哭能左 咁跌法

老母麵有心打錯字

gbm 169 酒呀！！！！！打到黎啦！！！！

gbm

年輕人應反思

cciv已溶

gbm

冇頂

BB直插13嚇死
好彩企得穩

掛左15蚊當支持下

其實只許賣不許買 要點買先可以拓到上去

利申：持有中

記住呢班人啦

石仔話年尾（農曆）$200
信唔信自己諗

睇盤前見到TSLA+77% 嚇一嚇 原來係TLSA

大戶

縮左入老母個閪

周地都係錢

係開市頭半個鐘次次都插返落去呃貨

其實SPCE升咩?
因為Chamath?

spce憑乜62

真係屌你老母死gme
又拖累我bb
快啲完啦好嘛 屌

呢句聽左幾個月 20蚊嗰陣開始聽

變撚左清倉師

Nvda又到530目標價

GME震倉啫
信念呢？

部機有冇link?

中撚曬伏

SH信念

我都係由20蚊睇住佢 一直無入

試飛試咗成年

面神入Gme post定軍心

咁大隻股一日跌20% 用下腦都知冇可能

宜家入簡直係執錢

spce 60蚊

BB。

gme好快to the moon💎🙌🏻🚀🌕

GameStop Corp.
NYSE: GME
225.00 USD −103.46 (31.50%)
Closed: 2 Feb, 4:11 am GMT-5 · Disclaimer
Pre-market 174.00 −51.00 (22.67%)

希望佢地今晚頂得順..........
盤前都咁 開埋盤都唔知佢地點

船已上

死仆街gme搞彎晒

鼻敏感揮手區

唔通真係比佢燈到

SH緊

升佢老母

有冇名

認真定假膠?

Cciv隻船越黎越大 減半倉先

Cetirizine揮手區

3.74 高追左GSM
silicon 礦股

劇本左好多次
試飛>升升升
取消/fail>跌
Loop左好多次

上星期五121叫入TSM，而家已經130

尋日入左ikea
今日升好唔好

Gme只係煙幕spce先係short sqeeze對象

又開啟, 巴打準備好棄股未

已經連成一體, GME 仆街BB都跟著, 利申入左10股GME燈死班仆街

試飛失敗->股價起碼跌一半

咩料 無啦啦插

呢排上130 又碌翻落125 幾次

石家村今晚鋸扒

真呀

根本就唔關事
早啲醒覺啦

想砍
好撚on9
渣左咁耐升30蚊

今次就睇老母麵係咪咁堅

真係加緊倉

咁spce 好啲，起碼可以j下試飛成功

佢買put買到put都跌

前排有陣瘋狂流鼻水，流左成個月都唔停，日日返工都要用成卷紙巾
睇呼吸科醫生比左支噴鼻既類固醇（？）咁既噴劑，噴一個禮拜左右冇左事

星期二就變成人台, 星期五不得了

次前都30>20咁玩左兩三轉啦
好記得上年有人因space x飛左買左佢

真係 一早講120大特價 月中就140啦

我9月532入
10月定11月531 放

到時好似開大食會咁 一人貼一張

咁on9

下星期試飛， 有少少spce

淨係chamath 個名 the next Elon

今次石仔有望食晒成個升浪

Arkk又跑輸我，係咪咁廢呀

167一碌柒血肉長城

有絲打問係咪逃生門 希望佢冇走

冇 侵侵 冇 ELON MUSK, TWITTER 仲有咩意義

仆街 盤前師已全面進場
會唔會盤中溶

Elon琴日係boardcast到質問Robinhood CEO既錄音

石仔好招積日日屌啊木

tsm 慢牛都要走

石家村村民list.txt

唔好咁核突啦

cctoy班友炒隻gme炒到訓唔著又精神病
仲要輸錢

不如直接捐d錢去612 好過進貢wsb

Yala

星期5 先

仲有Chamath

有道理

進咩貢
抗爭黎架

今晚30

你講咩撚嘢呀

個陣有人一蚊入左2年後60蚊call

但係見契媽呢期日日買nvda
又唔想放住

小餐肉

我走過一轉480-520之後500入返

憑我有貨

阿木又跑輸我，好撚廢

尋晚攰到訓著乜都無做
起身就數錢
好過炒gme

隔離GME巴打好平靜 睇來應該無人走唔甩

cetirizine 真係偉大發明

自從p sir跳咗船之後就一帆風順

最後我哋俾佢用箱頭筆寫

TSM阿木全都買，唔洗爭

不了，佢破左我200美

U妹左咁耐仲有2日ER?

權威

石囝個position 9k未

信我無錯

AMZN長渣啦

單通道好慘架

［無圖］如果開返學啲女同學變到禁邊有人頂得順？

你個模擬石仔倉幾錢了

上番8.2k

條女好慘 早幾個月比人擺完成人台而家擺埋公海ig都deactivate埋

早知琴日入call啦琴日都睇好佢了

騰訊或成最大贏家

你係咪唔記得咗無敵巴係zm一役嘅神勇

咩人黎

好穩

8943

我係cctoy 我都唔識駁你呀

我自己係去跑步同游水
大約兩年前開始跑 依家已經好少有鼻敏感流鼻水

你已經比鼻敏感影響埋

我係睇一般科冇用，再睇呼吸科醫生先主動開比我
佢都同我講好勁，話你噴一排應該就冇事唔洗繼續
果排真係辛苦到仆街

係咩

睇來今晚應該龍到痴線

以為贊緊石仔

係唔係點解要有兩個鼻窿

AMC星期五會唔會跌返去3$呢
有張3.5put 比我加凍飲好唔好

WSB好似鳴金收兵

但你得一個鼻窿用到

岩岩先知有個零股票經驗既FD上星期五買左GME

不要再說了

果邊d人到底係真心定玩膠
已經分唔到

直情斷埋尾咁好

震死未

三字頭入
用散紙入定用學費入先

做咩又攪我架銀號呀

痴撚線

幅圖重要有兩個推字

行山女女好正

用肛門

仲未肯放

邊間

有

好似用左幾萬
佢出左黎做野都唔係高人工個啲

屎之呼吸

通常跌咁多已經唔識點反應
想放但又驚佢上

契媽全家桶

肛門我呼氣多

仲未練到吸氣

左入右出wo

安息啦錢錢

台GG又返返去130蚊

想學 只係識呼氣 唔識吸

一早聽我講星期四走加台積電咪贏哂囉

Vxrt

食人血饅頭

終於回番哂上星期失去既野

買個經驗

唔明有咩特別..........

都仲有一半 當買個教訓

300蚊14股

咪係,我屌埋你果份

再見了 slv

都未必既 通常一下趺咁多 都會死貓彈一彈上去 等D人有番D希望

我個voo 仲未返家鄉

自我安慰

88雖則好難阻止佢

石仔唔用五線譜的話
用咩黎睇圖

唉我唔理啦

都係萬零蚊姐 當上堂

有冇人揸緊ASM

點睇都未去到屌唔落掛

上哂位勁開心
Followers多咗幾千千

以前我係咁，但有次睇醫生佢話要咁樣

點模擬法

想買返arkk

青春呀~~~

睇Momentum

佢講我屌埋你果份

佢唔似想走

gme一戰又有幾多少年股神財自同看破紅塵

Call 佢老母閪140 啦

pink lin ，一線鮑

中東佬又起高左座塔

絲巴你睇清楚佢打咩先

你哋好嚴重

你都係期待佢女大十八變果下啦

我屌 中伏

FORD就到4蚊啦 到底係邊個入錯

飛子隻fvrr set定280 平倉

港女皮膚通常啡lin

咁都睇到

想像力100分

青春呀...清

佢仲唔認

mask off 就幻滅

有波又白滑已經夠玩

530 可放
然後500 又入

屌佢平時仲話我買股票好危險
宜家自己就去買GME

有冇鬧番你廢老

27.1買咗1000股cciv
賺緊錢了

BB又冧

咁又無
都係岩岩先知佢買左
唔敢講太多驚刺激到佢

SQ 225

女同事最後咩境

知錯了

死左

唔識睇 想學

嗯... 唔錯

又講
暴巴幫我pin得唔得

贏撚咗400萬離場

盤前龍

第一次就入賭場 期望落差實變怨婦

加爆IPOE同埋CCIV
CCIV ALL OR NOTHING

今日開左俾我

Ford先係大船 而Ford就

開市更龍

盤中龘

Bb gme amc命運共同體

盤後龖

Bb領養不棄養

$3 蚊放左

財自就係咁簡單

BB 真係好撚慘

唔幫人養便宜仔喇

FORD先係正確的價值投資

個巿強到完全冇力跌

其實我係半年前財報跟石仔你買INTC的巴打

最後變番正數未

大龘市

所以話真係唔好阻同事發達 擔心佢 不如擔心下自己先

大家都gel曬頭

西子個sh term比人濫用晒
Gme都算
Amc 20蚊個堆都叫sh

尋仇

唔好gel呀，一gel通常都係奶野架喇

一齊gel

琴日小西巴都上黎強調叫人
Hold "good" quality

Sh前題係好公司

未貼倉
safe

美股only goes up喎

嗰堆人點會識小西
大把新名依一兩個星期至見

實捉到你

只得其形而不知其神

五蚊升到廿蚊仲唔夠up呀

第一步了解公司基本面， Business model 冇人理 垃圾股都sh

tsm

講撚到口水乾

GME價投

關於美股現金賬戶Good Faith Violation，有個問題想請教大家

我知道如果喺同一個交易日內買、賣、再買同一隻股票會直接觸發90日限制；但如果我喺第二日再買同一隻股票，會唔會都會直接觸發90日限制？定係只需要揸到T+2就得？

即係例如星期一戶口有$1000 ，全部攞嚟買咗A公司股票之後即日用$1100賣咗，然後到星期二再用呢$1100蚊買返A公司嘅股票，咁樣我會直接觸發90日限制，定係只需要揸到星期四就可以放？

買Ford對沖Ford

我怕會落地獄

關於Goes down 4ever:goes bankrupt 個堆

Bb可唔可以閪冧到單位數比我重新上車

wsb etf正式解體
bb係咪唯一有前景

揸左半年妹半年

唔得

小西其實咩事少咗上嚟

你就想

一律開孖展account處理

不要再說了
走咗三分一

五日三次day trade

Adbe都差唔多
沉睡巨龍

總知唔好同一日買賣同一隻

廿蚊咁少 出面隻隻閒閒地都5-60蚊啦

依家先入cciv係咪好傻

Tsla真係唔比位你加倉盤前龍，盤中更龍契媽玩呢隻野出神入化

Nvda先係

佢已經貼哂倉在MeWe打機好過喇

五日三次係孖展戶口個規矩，咁現金戶口點計

adbe我唔係摸頂，係我眼中佢有上上落落架但amzn真係食得屎

我當時用嘅理解係 賣完筆錢要等兩日先可以再用
不過up margin啦 無限制

財自

SQ龍升

將佢轉做孖展戶口

對唔住我琴晚玩膠激到西sir上嚟

我就係諗緊，都係買埋同一隻股票、資金都係未完全交割，但係我分開兩日去做咁算得定唔得

上星期明明落到七字頭
特價又唔買

佢高位散，低翻少少又入

我依排都問我有買amc既fd

戲院，疫情未好番，戲院繼續唔開
財政，本身都準備破產
老闆，萬達集團王健林，中國首富變到過街老鼠
股東，自己股東cash out走人

真係要hold到戲院開咩

VIX跌返晒 係咪姐係冇事喇

打個和，12蚊啦

Thanks bro，見到大家意見都好一致係要上孖展戶口

跟契媽加哂倉，但之後再想入多少少完全冇位入

呢度有人吹下水呀嗎

12 可以重新起倉

佢個玩法升市無咩好做

唔係個個都鍾意gel到衡一衡

Ikea I have a position

下? 星期五落到780唔入?

睇vix就得 個個發達喇

龍市確認

美國戲院唔係有開，但要戴口罩咋咩

以前會逐個教，依家連石囝都識SH

純粹淆底 半年前INTC跌得太痛

Sor，我用左香港

拎黎避bull trap係ok既

JPM :

石仔股票估值分析:
AAPL 150美元
TSM 200美元
AMZN 4000美元

前排ikea日日升好似有gel過下

可摸以升返少少俾我走

Vxrt 今晚可唔可以20蚊

比埋時間先得咖

無日期

石仔2021年尾目標價:
AAPL 150美元
TSM 200美元
AMZN 4000美元

加左啦

信石仔

年尾aapl先150
咁保守？

係

死亡交差

龘龘龘

石蛇好波

出面幾十個gme post
煩撚到

GME都好過AMC，起碼GME班老細有心搞先
AMC呢幾年本身都係等死咁款

有冇人BB船長重新號召船員？

預料係2023-2024年台積電會成為世界第一半導體公司

落返個位數先！

NVDA 2021年尾目標價: 530美元

咪諗到個個都係咁啦 我認得你成日係果邊做假膠話人係處女呀嘛

好彩琴日set 800入到

石仔，我對你改觀
加油，祝你搵多啲
改名叫你石巴

落唔到

ok 全倉tsm

here

出面都唔係講緊西sir個SH

成屋都係傢俬

分析在哪?

船員

佢gel得最密嗰隻係VERI

可能係講緊steel hand

榮升石蛇

三叔整memory都唔錯其實

出邊個SH係傻閪

未有wsb單野都有咁上下啦

Ssd都可以 但moon就不了

13蚊真係基本 好難穿

蘋果2萬5千億美元
台積1萬美元
亞馬遜2萬美元

gme短線32263
建議孖盡

真喎本身都12 13

21

蘋果2萬5千億美元
台積1萬億美元
亞馬遜2萬億美元

邊個會買 Samsung moon

電視機

死亡之吻

我睇140

石仔跑得太前
阿wood僅僅見到石仔車尾燈！
(石落後一個lap)

電話 notebook

tsla股東表示捱過左上星期
今日個人都活潑d 呼吸都順暢d

無買tsla

又加左貨

跌呀垃圾廢老股

AAPL全年升得20蚊

又話SH必勝既

孖盡左

薛巴唔好咁小回調都嚇柒死我

無人叫你SH GME

唔好學石仔啦 點對沖

如果三隻都達到你目標
你估你個倉有幾多k
8.3k

俾人收割哂啦

感覺gme團黑雲散左大家認真睇番份er....

多謝gme

同佢一齊瞓

寫埋落cv吖笨

妖股全是泡沫
快啲平放曬啲貨我做好人接火棒

諗咗電腦

連登仔同WSB夾份害人輸錢

唔返工點hedge

石仔幫我分析下ADBE同ADSK

10支連陰仲sh到先講

又加入返高狙派

RIP

今晚係咪可以加好倉啦

世人又諗起比yala八連陰支配的一晚

同船
14.5@10

本多必勝

琴日799唔加貨幫你唔到

波台玩膠追殺cctoy

Time will tell

所以d沽空公司既分析無錯，仲要長遠只會愈黎愈多人上網買電影/netflex睇

easy come easy go

我就係比人嚇撚到走貨既人
今晚又要FOMO入夠倉位

老夫只戰cctoy唔戰波台

其實上個禮拜走又無話咩既
gme搞到個市咁唔明朗

只可以話睇錯就要承受返睇錯既後果

以前CRWD 10月個陣食過13支捱到ER就復活

其他我唔講，但amzn憑咩4000

Block晒搞掂

bb就黎變返受精卵

TSM就黎貴過AAPL...

ADSK 未到爆發期
ADBE 差唔多爆發期
一般黎講1000億-5000億係爆發期
ADSK買少少
ADBE買少少
ADBE增長潛力應該會大過ADSK
ADSK黎講工業上基本係飽和左

雖然唔知你講咩
不過

石巴你真係會揸呢三隻

真 又話會金融風暴又盛

好彩而家趺番哂 帽事了

金波波呀 $24 走左 想喊

Tesla mon

Tsla9月500幾跌落308，仲比我fd老婆笑我，話佢用特衰果1萬31x買唔記得3xx放，都賺得多過我

AMZN 4000係遲早既事

處女隔勒底 盤前已經monster

Adbe係廢老股 不思進取
最多人用嘅flash都唔發大黎搞

如果未來BIM用得更多，ADSK應該仲有潛力喎

上呀上呀

咁睇戲首影始終戲院睇好啲嘅

抄功課抄d唔抄d咪你哩d

ADSK無增長可言，市場已經飽和

可摸耳BB都龍埋一份

BB要變傻仔了
跌到變傻仔了

你如果想投資雲計算就買少少ADBE

YALA 30蚊

投資最高心法

點解要做淡阿。。。

原來angus係淡友

如果真aapl走先

老實講，aapl現價134, 如果年尾150, 都有11%左右，唔係太差既回報。上年大家食得太爽喇，條飛巴線太高。

AAPL太大增長潛力受限

睇淡不做淡

講緊係低位108上嚟都接近40%啦

食屎LA

之前均價$18 見佢平時都會回一回 知錯啦

咁你要預下約女出街既，老夫老妻先係屋企慢慢睇

GME拉高左 今年要500%

我都趁佢插走咗20股 點知一去不返 成隻veri咁
等回調加倉

兩個月前20蚊高j
跟住free fall 溝咗少少
保持對p8嘅信念扑爆金波now

今晚sp Bb加貨

雲計算建議買入ADBE

1900 股SH 到最後

我自己咁耐既put，差唔多9成9變曬廢紙。所以我決定睇淡就留cash 買野算。就算put都要好快就 cash out。

戲院有價值，比我揀都係岀街睇
但佢個價值唔係support 到amc sh

18.9買左yala 準備加倉

琴晚睇漏左
唔知有25
我24走

乜野黎

TSM年尾200大家會點?

屌你啦

DXY避雷針

SFT幾時先肯爆發

變撚左弱智仔啦 可以呀

呢隻如果搞掂 $80不是夢

近幾個月要數到11月果棍先有108 呢d價。

唔知幾時有數據

人地2萬億左你仲想有30%?

Cap你呢張圖 放去公海歌頌好無？

上星期咪回左

尋晚見咁龍減咗倉，睇嚟又要追返

係咪又可以扑金波

諗住Jima 會有回調 60放左之後上唔返😓

9月
11月
1月
兩個月回一次阿婆都識玩

上年AAPL我做short option都唔知賺多左幾多

嗰啲你地又話唔算係回調嘅

賣10股做生活費

上星期好似都回左兩日

原來穿左91
Fed 見到未? 仲唔印多d錢

裝APP 5秒更新一次

石仔幫我分析下NVDA AMD

咁要問gay cock

咪玩啦石sir嗰2%
6月9月at least 都時間還原一個月

而家冇事
你睇返咪覺得走錯
但事實上你係控制左個風險
唔好剩係睇結果去判斷策略對錯

會開po講句
in stone we trust

係咁架啦，炒完GME D錢入番大股嘛

越樂觀就越

CCIV領頭

sens
ipoe

通常咁都係奶野多

咁都夠做
不過硬係覺得盤前盤口有啲怪

Gel定頭

以為russell 2000起碼跌到落MA50先 ,搞到今次似震倉多過回調

我提佢地 既然drop to 0無所謂 不如捐比手足
佢地屌我老母臭閪

其實諗諗吓有15%都算係咁

石神

之前夠無人估到有公司上到萬億
搞埋icar天花板又上
有啲行業天花板無上限㗎

想咀啖你

唔會點
佢約咗我兩年後400蚊見

我接左佢棒 得我gel

下年無埋個盒，又環保又減cost
升

會幫你Gel頭
開post吹奏石仔

S🚀P🚀C🚀E🚀

參考咋 永遠唔好兩隻腳落水

減cost

又話股災既

參考即係唔怕棍落，照坐就得啦

熔蝦蝦

升災

A
I

台積會戰勝歸來

駁唔刀

請你食飯

個問係如果要升50%，個度係1萬億，要多好多revenue先夠支持

咪又喺autocad轉用revit 人數都唔會點變㗎

有D咩會爆升

震一次就識㗎啦

巴打識野

出面仲係好多 GME post
其實都無乜好踩
出 post 叫人 sh 嗰班可能口不對心自己走左先

我D YALA呀屌唉

Gme 之亂真係交哂學費

蘋果仲有大把嘢未拎出嚟
淨係個eco system佢點舞都得
Deep learning ai個面佢點玩都得

可唔可以玩快 D

大家一齊笑鳩p總

又gel

p蛇唔係放晒咩

而家唔gel 等幾時
試飛失敗就縮番落地底㗎啦

Starlink 睇黎真係好唔錯

石仔幫我分析下GME

屌俾我唔撚忍掟返1百幾廿萬落去賺返佢

你岩，上次失敗俾人笑左好耐

只值40

p巴做咩走咁多
等錢洗
你想佢跌好易姐
扑下金波 即刻跌番落13蚊

借錢孖爆all in

咁多?

試過俾人震好多次 但tsm震得太勁 136落120

filter晒gme 就安靜

之前睇過 好似都有100幾mb

丙朗派風險好低

仲有起碼幾年先會考慮上市

得返1/3

聽,燈返佢落去臭閪

扑啦扑啦 愈扑我愈加

大家呢幾年牛市賺多啲 上市咪買多啲

起碼要射多成萬粒上去

我個弔古戰場文 post 可以收番埋先
下次股災前再推過

買住Arkx先段估要上市契媽一定入

台積電條數好易計

屌你為左自己加倉仆街仔黎

點解40

補裂口 130都要磨一磨先好上
keep住喺 ascending channel先健康

要西冧了

唔識計鳩up

我133清哂 124左右又入

又係530

猜四字

NVDA

丙朗派柒咗最多hold一陣又可以食多次升幅

莫非係
N
V
D
A

我logic係預回到115第一部分，唔穿即係117係底

係咪一定正數先

N
V
D
A

係 反正我係邊到有熱錢追邊到 食到升幅就走

其實我記得大摩定細摩12月果陣尬話會回調10%

孫正義之亂

都話晶片加價15%再加盈收增長就到200

20

又話跌
盤前all in了

你條數冇計錯啊

2021年美國實際GDP將增長3.7%

國會預算辦公室預計美國2020年實際GDP萎縮2.5%，2021年美國實際GDP將增長3.7%；預計實際GDP將在2021年年中恢復到疫情前的水平，並在2025年初超過其最大可持續水平。預計2020年失業率為6.8%，2021年失業率為5.3%，2022年為4.9%。預計美聯儲在2024年年中前會將利率維持在接近零的水平，隨後將逐步加息。

今晚YALA上$40 大家話好唔好

你唔買就400
你買就得40

vix 27了
大家panic未

反彈力都幾快
今時今日個市其實係咪唔係點回調
應該話回調嘅日子真係越嚟越短

台巴會唔會轉睇法 準備一齊大手買

台積產能有幾多我好清楚，易計嘛。
去到2023-2024年就有機會超越Intel

仆街我星期五小注
琴日無入
今晚fomo了

唔好咁樂觀

GME 跌 => 危機解除

依道有位大sir
不斷入場坐山頂位
到碌落山腳就panic放
再去坐第2個山頂
點睇

應該話週期愈嚟愈短
上下拉升倒插都會勁啲

台巴係咪半倉 唔知有冇認錯人

即刻盤前加孖

走啦

石仔點睇intel 有啲想埋伏食升幅

我不嬲睇好淡
但唔做淡
11月開始做雞做到而家

呢排有D興趣扑金波添

波幅加大

AMD預計產能問題在上半年依舊持續
NVDA既ER後要小心，應該都會跌，佢產能問題更嚴重

AMD expects PS5, Xbox and PC chips to be in short supply in the first half of 2021

Despite the record he broke AMD in 2020, They are warning that there is going to be a shortage of chips for PS5, Xbox Series X / S and PC during the first half of this year 2021.

As reported in Tom’s Hardware, AMD recently reported on its earnings in the last segment of 2020 and AMD President and CEO Lisa Su spoke of this shortage in response to a question from an investor who asked about the amount of stock with which to They count given the pandemic situation due to COVID-19.

“And so when we see things better after the first half of the year, we will add capacity for the second,” Su said. “And in terms of how we plan it, overall for the year we have good prospects in terms of demand and supplies. And that’s the foundation of the business.”

好難講亦都唔敢講
一陣回幾十日就gg

冇點睇 每人流派不同 搵到錢就得

淡雞揮手

正面啲睇，即係求過於供，升！

Intel 話自己做，i3台積代工。我真心無咩期望。

高買低賣
志在參與

唔算講大手買
本身每日都已經搵有冇野買或者加
唔會FOMO

AMD放ER個時好多人都咁諗

SH派路過 買左台積電幾個月 晚晚訓得安樂 身心都健康左

求過於供都要你起到價先得

多謝石仔意見 明白了

如果插就可以加倉了

一齊

啲GPU係直接消失左

扑番個價落黎先